聽聞有很多叫alan既7,80後想改英文名

集思廣益

髮叫allan lo, 多一隻l